{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67521&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주월악산꽃피는산골펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、汚染されていない清浄地域、月岳山国立公園内に位置しています。 ここは松界渓谷と月岳山国立公園が周辺にあり、自然環境が豊かです。 ペンション内には5つの客室と屋外バーベキュー場が設けられており、ゆったりとした敷地に位置しています。 入室時間は午後4時、退室は午後10時以前に終えなければなりません。 入室時に車の利用が難しい場合は、忠州駅や忠州ターミナルでペンション送迎サービスを利用することができます。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 また、屋外バーベキュー施設をご利用いただけますし、使用料は2時間で30,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただく必要があります。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルを行っております。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の利用は制限されます。 ペンション内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 写真と説明が実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任が発生しますのでご注意ください。 オンシーズン中に料金が調整され、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "当ペンションは、月岳山国立公園内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には5つの客室と屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "入退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時、退室は午後10時以前に終えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "車の利用が難しい場合、ペンション送迎サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、忠州駅や忠州ターミナルでペンション送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、屋外バーベキュー施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の使用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の使用料は2時間で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で何が提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルが行われています。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用や未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、ペットの出入りと未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "写真と説明が実際と異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "写真と説明が実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの運営はどのようになりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に料金が調整され、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 490
    }
}